無端端收到張地方選區選民更改登記資料申請 係咪俾人偷左資料?

我老母收到 係選民
但冇搞過有關選民更改既野
淨係最近換左新身份證
關唔關事?

有無食蛇齋餅粽阿

應該冇

換身份證個時簽左張野姐
我老母都係咁，唔洗咁擔心

封信咪寫咗身份證囉

ok